究竟個「角」字中間嗰棟應唔應該穿？

記得細個讀書嗰陣好似教入面係個土字？有冇人知邊個寫法先正確？

有其他寫法咩？

穿到底係殘體字,「土」字唔穿係正體

但係iOS個角字都係穿定 Apple都錯？

iOS 角邊有穿

中豎筆下或出頭，非正。

啲android 機要賣大陸，一定要用中共套字庫，語言要揀返香港先有唔穿個角字。

利申iOS 用英文介面中文keyboard用速成「弓土」出角字

知道點解啦
原來preferred language order錯左 利申冇印象自己set過
轉番繁體行先就冇事

支那文真係中華文化既破壞者